原來毛澤東仲遲死過李小龍..............

明明好似兩個隔好耐時代既人
毛魔 真係搞到上面真係脫節到
香港拍緊唐山大兄 佢地玩緊文革

係李小龍早死